pubg問題

晏晝玩完，之後更新咗win就開唔番隻驚，停咗係畫面。
已經檢查咗遊戲完整度同重新安裝
求解

有冇人幫到手